考車牌在香港考定移民之後先考

而家未有牌通常點選擇

你幾時去？係香港考完要一年後拎正式牌先可以轉國際車牌

你計一計時間（計埋排期）如果岩咪香港考埋先

2年後去咪香港考(筆試+路試1-2TAKE + 1年P牌)
2年內就外國

香港搞掂先喇。

移民到步大撚把野搞，仲有時間去學車上堂？

到步後取已經有車牌，做好多野都方便好多，事半功倍。

如果連筆試都未考
你預26起碼2年後先拎到牌（1 take pass計）
46都起碼要一年後先拎到牌
再加一年P牌先可以響外國揸車

移左民去考會好D, 睇你去咩國家. 我係香港考, 比左皮幾野, 我老婆係馬拉考3000 HKD都唔洗, 用我係香港考車個價返馬拉考同學, 我相信我可以係馬拉比到2-3個人學車 同埋外國特別易PASS, 我都唔知點解 加上香港D師父出名臭朵, 比錢仲要受氣, 算鳩數

未有牌一定外國考

移民梗係轉當地牌啦仲國際

熱門國家一般考完筆試搵有牌friend傍住揸一輪就可以去考牌唔洗俾師父賺慳唔少

香港考啦， 英國考怕你筆試都難過

想問如果BNO Visa 去到英國係唔係可以即時學車？

其實考到梗係當去，又自己語言，又識路
問得呢個問題都估你唔係高危人士

香港考，外國考會比較難pass, 語言， d sign 都唔同

睇你去邊
加拿大唔認香港牌
去到要再考
澳洲夠25歲甩左P就直接轉頭full license

澳洲好似都唔認香港牌 要考過

我係澳洲直接換到full license 喎

睇你外語好唔好啦
如果係左軚就去外國考囉
又平又易

外國練車會易d
有fd 傍住操一操馱感 再一邊揾Sen Sai 教
香港練車係地獄 特別非教院

個個州啲規例唔同

我果陣係QLD唔俾呀 去第二個州搞完係咪全國通用

冇記錯好似係唔得
例如VIC如果你長住 你都要喺當地考
佢好似有一年定半年嘅寬限期 呢段期間可以用住國際車牌/其他state嘅牌

太耐冇接觸 搞錯咗嘅話就唔好意思